/* No comment provided by engineer. */
"" = "";

/* No comment provided by engineer. */
"\n\n" = "\n\n";

/* No comment provided by engineer. */
" in catalog" = " 카탈로그:";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ already exists. Do you want to replace it?" = "%@이 이미 존재합니다. 바꾸시겠습니까?";

/* No comment provided by engineer. */
"A file with the same name already exists in that location. Replacing it will overwrite its current contents." = "같은 이름의 파일이 이미 해당 위치에 있습니다. 파일을 교체하면 현재 내용이 덮어쓰여집니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Cancel" = "취소";

/* No comment provided by engineer. */
"Copy %@ %@ (%@) %@ URL" = "%@ %@ (%@) %@ URL 복사";

/* No comment provided by engineer. */
"Download %@ %@ (%@) Installer" = "%@ %@ (%@) 설치 프로그램 다운로드";

/* No comment provided by engineer. */
"Download Full Installer" = "Download Full Installer";

/* No comment provided by engineer. */
"Downloaded %@" = "%@ 다운로드됨";

/* No comment provided by engineer. */
"Downloading %@" = "%@ 다운로드됨";

/* No comment provided by engineer. */
"Retrying download of InstallAssistant.pkg..." = "InstallAssistant.pkg 다운로드를 다시 시도하는 중...";

/* No comment provided by engineer. */
"Replace" = "교체";

/* No comment provided by engineer. */
"Show in Finder" = "Finder에서 표시";

/* No comment provided by engineer. */
"Cancel %@ download" = "%@ 다운로드 취소";

/* No comment provided by engineer. */
"Show the installer in the Downloads folder" = "다운로드 폴더에 설치 프로그램 표시";

/* No comment provided by engineer. */
"Language Selection" = "언어 선택";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose a language" = "언어 선택";

/* No comment provided by engineer. */
"Select Language" = "언어 선택";

/* No comment provided by engineer. */
"Continue" = "계속";

/* No comment provided by engineer. */
"Restart Required" = "재시작 필요";

/* No comment provided by engineer. */
"The app must be restarted for changes to take effect." = "변경 사항이 적용되려면 앱을 재시작해야 합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"OK" = "확인";

/* No comment provided by engineer. */
"Yes" = "예";

/* No comment provided by engineer. */
"Clear app settings?" = "앱 설정을 지우시겠습니까?";

/* No comment provided by engineer. */
"(App preferences will be cleared)" = "(앱 환경설정이 지워집니다)";

/* No comment provided by engineer. */
"You will lose user settings and saved language." = "사용자 설정과 저장된 언어를 잃게 될 것입니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Warning" = "경고";

/* No comment provided by engineer. */
"Create Installer App from %@ %@ (%@)" = "%@ %@ (%@)에서 설치 프로그램 만들기";

/* No comment provided by engineer. */
"Error Creating Installer" = "macOS 설치 프로그램을 만드는 중 오류 발생";

/* No comment provided by engineer. */
"The installer package %@ does not exist in the Downloads folder. Please download it first." = "설치 프로그램 패키지 %@이(가) 다운로드 폴더에 존재하지 않습니다. 먼저 다운로드해 주세요.";

/* No comment provided by engineer. */
"Success" = "성공";

/* No comment provided by engineer. */
"The installer app has been created successfully in /Applications" = "macOS 설치 앱이 /Applications 폴더에 성공적으로 생성되었습니다";

/* No comment provided by engineer. */
"The installer package has been opened. Follow the on-screen instructions to complete the installation" = "설치 프로그램 패키지가 열렸습니다. 화면의 지시에 따라 설치를 완료하세요";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to open the installer package. Please try opening it manually from the Downloads folder" = "설치 프로그램 패키지를 열지 못했습니다. 다운로드 폴더에서 수동으로 열어보세요";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to create installer app. Error: %@" = "macOS 설치 앱을 만들지 못했습니다. 오류: %@";

/* No comment provided by engineer. */
"No write permission to /Applications folder" = "/Applications 폴더에 쓰기 권한이 없습니다";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to create AppleScript" = "AppleScript를 생성하는 데 실패했습니다";

/* Multi-download support */
"Maximum Downloads Reached" = "최대 다운로드 횟수 도달";

/* Multi-download support */
"You can only download up to 3 installers at the same time. Please wait for a download to complete before starting a new one." = "동시에 최대 3개의 설치 프로그램만 다운로드할 수 있습니다. 새 설치 프로그램을 시작하기 전에 다운로드가 완료될 때까지 기다려 주세요.";

/* Multi-download support */
"Dismiss" = "닫기";

/* Visual indicator*/
"This installer has been downloaded" = "이 설치 프로그램이 다운로드되었습니다";

/* Settings window */
"Settings" = "설정";

/* Settings window */
"Close" = "닫기";

/* Settings window */
"Download Location" = "다운로드 폴더";

/* Download folder selection */
"Select Download Folder" = "다운로드 폴더를 선택하세요";

/* Download folder selection */
"Choose where to save downloaded installers" = "다운로드한 설치 프로그램을 저장할 위치 선택";
